(高層心理)我老母做DOM

佢心地其實好 但個人蠢到非常
好聽啲講佢嗰啲叫愚忠 衰啲就盲撐
佢有落前線睇過 但始終佢管嗰個部門係細科唔似得內科急症科嗰啲咁樣， 佢話佢唔信醫管局唔夠口罩 前線嘅醫護人員唔夠保護措施。 佢咁講得出可能係因為佢嘅部門有足夠嘅保護措施， 但係佢偏偏就唔信一啲比較chur嘅科(好似急症科咁)有保護措施不足嘅情況...

結論就係佢覺得 我哋收返嚟嘅料係流料
可以點樣有建設性地說服佢?

ps 其實高層與高層之間的溝通向係都冇乜 換句話講即係某啲高層做緊啲唔啱規矩嘅嘢?

1

p牌推唔到

有冇圖for fc?

佢既同事or朋友唔同部門無反映？

你煩都無用
好多時針唔拮到肉唔知痛
如果到時佢chur起上黎就會明

咩部門
點解非醫護人員了解到有幾危急但膠層睇唔到
係因為佢地離地唔係蠢
同藍絲一9樣
未燒到自己就吔都得

俾佢睇吓呢個po

急症室內幕 幫推

你好有錢

蠢既話點上位做dom?